手持邊個國家護照最優質

中國

最陰質

有習大大保護你